chrome[糟糕 顯示這個網頁時發生錯誤]

試過重裝都唔得
連設定都係彈呢個畫面

Google 左未

試下adwcleaner,睇下得唔得

唔得

GOOGLE左
好多網都話去設定整
但我連設定都係彈 糟糕
更新JAVA同FLASH都唔得
DEL左Default 個設定檔又唔得

試下down 32bit既chrome

得左啦
thx